元朗邊檔砵仔糕好食？

之前補習家長請過一個我食 好好食 好彈牙
問過個小朋友 佢話唔知媽咪喺邊買
但個家長好惡 唔敢問佢
想問全能既連登知唔知元朗邊到有好食嘅砵仔糕買

Thanks 糯米糍好似幾正

請得你食又怕咩問